O que é o primazia
==================

O Primazia é um sistema de gestão, versionamento e controle de fluxos de aprovação de documentos oficiais da instituição.
Ele está dividido em ambientes de gestão e pode ser usado por todas as unidades do Grupo Positivo.
